咁23號陳同佳呢個弱智仔 計時炸彈 邊個接？

由得條友23號放出黎去砵蘭街叫雞？

連登不嬲係得個講字咋嘛 邊個會接佢

你想點?

關佢乜事

諗住列隊歡迎陳義士 殺左隻臭雞 簡直係男人嘅偶像